「突發」「回力鏢」首名警員確診，住油塘宿舍

有請小鳳姐

咪撚貼01啦

屌你老母唔貼link又屌我，屌埋link又 01，家陣佢出左消息我先迫住貼

【20:52】《香港01》從多個消息渠道核實，門診自行收集口水樣本後確診的確診者是一名警員，住在油塘油美苑紀律部隊宿舍。有指他是北角警署警員。

三萬黑警排緊隊

個like 比驚方ge

如果係01
可以考慮下 copy個內容 同埋 只係寫番個source 係01
但唔貼link

真係要食好d 慶祝下，你班仆街黑警最緊要人有事呀！